{[
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.848662399132593,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Francisco Sagasti: Paro de transportistas debe resolverse hoy \"de una forma u otra\" https://t.co/TbjpMebQ1D #FranciscoSagasti #parodetransportistas #huelga #protesta https://t.co/fWuBeznhUX"
  },
  {
    "user_id": "3100534323",
    "user_name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa",
    "popularity": 0.2864947142350758,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Francisco Sagasti: Paro de transportistas debe resolverse hoy \"de una forma u otra\" https://t.co/90dUFyvALD #FranciscoSagasti #parodetransportistas #huelga #protesta https://t.co/LtlYD300BA"
  },
  {
    "user_id": "729769470764322816",
    "user_name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
    "popularity": 0.6209470589461832,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: Mercados solo tendr\u00edan abastecimiento de fruta hasta el s\u00e1bado si contin\u00faa la paralizaci\u00f3n https://t.co/K1hO5e3hbQ #parodetransportistas #Mercados #Midagri https://t.co/GtirjVfL7f"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Carreteras son bloqueadas en 21 regiones y no hay soluci\u00f3n a la vista - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/hphduEHuVO #Impresa #Parodetransportistas #PoderEjecutivo #CarreteraCentral https://t.co/R5y9qJYv41"
  },
  {
    "user_id": "12341652",
    "user_name": "Christopher",
    "popularity": 0.7769136137117121,
    "user_location": "R. I. de Arequipa",
    "tweet_msg": "Es f\u00e1cil para el caviar-socialista #Sagasti encerrarnos en #SemanaSanta, pero para subsidiar el combustible temporalmente y acabar con el #ParoDeTransportistas no es nada socialista. \u00a1HDP!"
  },
  {
    "user_id": "1201978464921886720",
    "user_name": "Ecorazonar",
    "popularity": 0.0992514439417002,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "\ud83d\udea8Desde Eco-Razonar, nos pronunciamos en solidaridad por el paro de transportistas que est\u00e1 en el cuarto d\u00eda de protesta. Di\u00e1logo con voluntad de soluci\u00f3n YA \ud83d\udea8 #ParoDeTransportistas https://t.co/9ACV3Lk5dP"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "La Victoria: Mercado Mayorista de Frutas a\u00fan est\u00e1 abastecido, pero hoy ingres\u00f3 poca mercader\u00eda [VIDEO] https://t.co/02hJLsgEoG #Parodetransportistas #LaVictoria #MercadoMayoristadeFrutas https://t.co/11kTSctA89"
  },
  {
    "user_id": "527506722",
    "user_name": "Panamericana Noticias",
    "popularity": 69.44786171521508,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#FranciscoSagasti sobre #ParoDeTransportistas: \u201cHoy debe resolverse este tema de una forma u otra\u201d \u25ba https://t.co/Ddxl5y5LIk"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Violeta Berm\u00fadez: Con la mayor\u00eda de representantes ya se lleg\u00f3 a un acuerdo - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/jDJG9Pvn0c #VioletaBerm\u00fadez #transporte #Parodetransportistas https://t.co/M7dU769RdY"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.851790070685377,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: con piedras, palos y quema de llantas bloquearon la Carretera Central - El Comercio Per\u00fa https://t.co/vXePsDbaG4 #parodetransportistas #huelgadetransportistas #bloqueodev\u00edas https://t.co/kbrXjUeQzo"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: manifestantes permiten paso de mototaxis y autom\u00f3viles en la Carretera Central [VIDEO] https://t.co/gurO5bvZGb #Parodetransportistas #MTC #CarreteraCentral #Ate https://t.co/Ki4KH33eBE"
  },
  {
    "user_id": "1317748891",
    "user_name": "#NoM\u00e1sBESTIAS en el Poder: #MarcaElTren \ud83d\ude84\ud83d\ude86",
    "popularity": 4.253007777476594,
    "user_location": "Lima - Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Candidato @HDeSotoPeru: \u201cHe sido invitado para intermediar el #ParoDeTransportistas y darle soluci\u00f3n\u201d. \nAnte PASIVIDAD del gobierno d #Sagasti, la Federaci\u00f3n Nacional d Autos Colectivos del Per\u00fa convoca al candidato M\u00c1S DIALOGANTE y CONCILIADOR para solucionar el conflicto social https://t.co/5RvmIa7gmL"
  },
  {
    "user_id": "527506722",
    "user_name": "Panamericana Noticias",
    "popularity": 69.44369148647803,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas contin\u00faa luego que #MTC y gremios no llegaron a un acuerdo \u25ba https://t.co/zojvgj25t0 https://t.co/8fNZRBoo5B"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Violeta Berm\u00fadez: Hacemos una invocaci\u00f3n para que levanten bloqueo de carreteras - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/PIuTO6nW7B #VioletaBerm\u00fadez #PCM #PoderEjecutivo #Parodetransportistas https://t.co/Swcz25fVoU"
  },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.16284743218165518,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n Despu\u00e9s de la jornada del Paro de Transportistas en Arequipa, la polic\u00eda ha detenido a muchos conductores en esta noche. Las medidas de protesta ser\u00e1n indefinidas hasta que sean escuchados por la autoridades.\n\nVideo: El Pepe - Arequipa\n\n#ParoDeTransportistas\n#Arequipa https://t.co/giYmtrqWZy"
  },
  {
    "user_id": "260417898",
    "user_name": "Ediciones Yana Unancha (Bandera Negra - Lima)",
    "popularity": 0.062344919618841095,
    "user_location": "Lima",
    "tweet_msg": "Empiezan las detenciones en Arequipa  tras las jornadas del Paro de Transportistas a nivel nacional \n#ParoDeTransportistas \n#ParoNacional https://t.co/9VIN9Z1OAS"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.854917742238161,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Pol\u00edtica:  Hernando de Soto: \u201cHe sido invitado para intermediar el paro de transportistas y darle soluci\u00f3n\u201d - El Comercio Per\u00fa https://t.co/gKW1EcYRqI #HernandodeSoto #Parodetransportistas #Elecciones2021 https://t.co/GU0zUn747a"
  },
  {
    "user_id": "1370923475288924163",
    "user_name": "Lizbeth Saiko",
    "popularity": 0.00020851143685231136,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "#HernandoDeSoto #ParoDeTransportistas"
  },
  {
    "user_id": "1269842510081335297",
    "user_name": "9Artes",
    "popularity": 0.003961717300193916,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "@lizbeth30091553 #HernandoDeSoto  resolver\u00e1 el #ParoDeTransportistas \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.8538751850539,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Gremio de transporte terrestre: \u201cLa situaci\u00f3n se est\u00e1 saliendo de las manos porque el Gobierno no da respuestas concretas\u201d - El Comercio Per\u00fa https://t.co/j5Z8XSvyXf #parodetransportistas #transporteterrestre https://t.co/Fvot5m19cg"
  },
//   {
//     "user_id": "230537504",
//     "user_name": "Paul Sinti",
//     "popularity": 0.012927709084843303,
//     "user_location": "Lima, Per\u00fa",
//     "tweet_msg": "La Federacion de Autos Colectivos solicitan a Hernando de Soto la mediacion en el paro de transporte. Se mencionan su esp\u00edritu de conciliaci\u00f3n y su capacidad de 
// negociacion.\n#ParoDeTransportistas \n@SofiaLopezLl https://t.co/IBwdKHFJR1"
//   },
  {
    "user_id": "757657538200473600",
    "user_name": "Dmarsi15",
    "popularity": 0.22686044329531474,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas y el gobierno? Sentado como su presidente, sin hacer nada."
  },
//   {
//     "user_id": "2348878033",
//     "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
//     "popularity": 11.851790070685377,
//     "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
//     "tweet_msg": "Francisco Sagasti sobre paro de transportistas: Ya explicamos hasta d\u00f3nde podemos actuar - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/Wa5nP7OBLS #FranciscoSagasti #PoderEjecutivo #MTC 
// #Parodetransportistas https://t.co/WPePYfOM0I"
//   },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.13886861694363936,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n En el tercer d\u00eda de Paro de Transportista, en Santa Clara de la Carretera Central, manifestantes siguen en pie de lucha. Las v\u00edas de conducci\u00f3n est\u00e1n bloqueadas debido a la medida de protesta de los conductores.\n\nVideo: Zandra Carbajal / FAC \n\n#ParoDeTransportistas https://t.co/uOUtHVxeuQ"
  },
  {
    "user_id": "720780960",
    "user_name": "Omar \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f",
    "popularity": 2.0006672365979274,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "@canalN_ Esto va para el #ParoDeTransportistas en #Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea. No es cuestion del gobierno, sino internacional, a muchos paises el alza de combustible esta afectando. Internacionalmente la OPEP esta recortando el suministro de petroleo a paises PARA aliviar el inventario de petroleo acumulado https://t.co/Rsds0sktOY"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Gremio de transporte terrestre: \u201cLa situaci\u00f3n se est\u00e1 saliendo de las manos porque el Gobierno no da respuestas concretas\u201d - El Comercio Per\u00fa https://t.co/LKNvTXAZ9v #parodetransportistas #transporteterrestre https://t.co/RDygBW74wF"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Pol\u00edtica:  EN VIVO | Paro nacional de transportistas de carga: sigue aqu\u00ed el minuto a minuto y los puntos bloqueados en todo el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https://t.co/VRk6CS3bjg #parodetransportistas #MTC #di\u00e9sel #transportistas #peajes https://t.co/sUkbiiSYRa"
  },
  {
    "user_id": "1347230261633818625",
    "user_name": "Konnie Vidaurre #A5\ufe0f\u20e3",
    "popularity": 0.11634938176358973,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "El plan de gobierno de una hoja, un lagarto con las horas contadas y el paro  de transportistas que puede dejar sin vida a un compatriota por la falta  del ejecutivo. \n\u00a1Ent\u00e9rate de lo que sucede en nuestro pa\u00eds en #KonnieNews\ud83d\udcf3!\n#Lagarto\n#theeconomist\n#ParoDeTransportistas https://t.co/uk5tjogRH3"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.20995016576659,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#Pronunciamiento Frente al #ParoDeTransportistas en el que se han registrado bloqueos de v\u00edas, hechos de violencia, problemas en el traslado de #ox\u00edgeno, etc., instamos a manifestantes a levantar medida de fuerza y no afectar los derechos de la ciudadan\u00eda\ud83d\udc49https://t.co/GVohDIrA6a https://t.co/tHllcNhok6"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.29022706895474,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas Demandamos pronta liberaci\u00f3n de carreteras bloqueadas que ponen en riesgo el abastecimiento de #ox\u00edgeno medicinal en los establecimientos de salud a nivel nacional, y la vida de las y los pacientes con #COVID_19 que requieren el medicamento. #DerechoALaSalud https://t.co/gVqDhUyIbt"
  },
  {
    "user_id": "585985819",
    "user_name": "Nuevo Tiempo Per\u00fa",
    "popularity": 2.8111511916428618,
    "user_location": "Lima - PERU",
    "tweet_msg": "El #ParoDeTransportistas logr\u00f3 cerrar varias v\u00edas de transporte en el territorio nacional, sin embargo, hay una v\u00eda que no podr\u00e1 ser bloqueada. \u00bfQuieres saber cu\u00e1l es? Aqu\u00ed te lo compartimos:\nhttps://t.co/5uonTFnOuK"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.18909902208136,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "\"El #ParoDeTransportistas estaba previsto, se realizaron reuniones entre el @MTC_GobPeru y el gremio de transportistas. En la plataforma de reclamos, hay temas que requieren tratamiento t\u00e9cnico y acciones prolongadas\u201d, se\u00f1al\u00f3 Rolando Luque de @Defensoria_Peru https://t.co/E9iwcAsv4p"
  },
  {
    "user_id": "1559404615",
    "user_name": "Mario R\u00edos - JP7\ufe0f\u20e3",
    "popularity": 0.1465835401071749,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "40 toneladas de ox\u00edgeno varados por el paro de transportistas, miles de vidas en riesgo y Sagasti sigue sin salir de Palacio para resolver los problemas del pa\u00eds. Miles muriendo, Colas largu\u00edsimas para conseguir ox\u00edgeno y la respuesta del Gobierno es tibia. #ParoDeTransportistas"
  },
  {
    "user_id": "3297121265",
    "user_name": "KaiZurus",
    "popularity": 0.007923434600387831,
    "user_location": "Hyperspace",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas\nLas personas tenemos suficiente con la pandemia y el trabajo duro. Ahora, un sector quiere joder a\u00fan m\u00e1s a medio pa\u00eds.\nEst\u00e1 bien que hagan 
su paro, pero no paralicen las carreteras. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las Fuerzas Armadas para restablecer el orden?"
  },
  {
    "user_id": "163315177",
    "user_name": "Sa\u00fal Mendoza",
    "popularity": 0.02773202110135741,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "El #ParoDeTransportistas, rodando con la bici para llegar a destino https://t.co/1Ik0vGKpdW"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.852832627869638,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Bloquean v\u00eda Huancayo - Huancavelica en segundo d\u00eda de paro indefinido de transportistas (VIDEO) - Diario Correo https://t.co/to7dsXPWWy #Bloqueo #ParodeTransportistas #Huancayo #Huancavelica https://t.co/tJP8Y3zeMx"
  },
  {
    "user_id": "729769470764322816",
    "user_name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
    "popularity": 0.6209470589461832,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: \u00bfCu\u00e1les son los alimentos que m\u00e1s han subido de precio en el mercado? https://t.co/eiOXE3SWRs #Parodetransportistas #Mercado #Midagri https://t.co/qe5wvXLohN"
  },
  {
    "user_id": "1244582252895514624",
    "user_name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc7a\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9b \ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc9b \ud83d\ude0e",
    "popularity": 0.15888571488146125,
    "user_location": "Chimbote, Peru",
    "tweet_msg": "Sabran los medios que esta ocurriendo #ParoDeTransportistas"
  },
  {
    "user_id": "82243497",
    "user_name": "Juan Manuel",
    "popularity": 0.020851143685231135,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "Parece que en esta red social se olvida que hay un paro de transportistas. No veo a los que se indignan siempre informando la situaci\u00f3n al interior. \n#ParoDeTransportistas"     
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.23914176692591,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#Ayacucho Tras coordinar con @PoliciaPeru y dialogando con los manifestantes, logramos que carretera de salida hacia #Andahuaylas, #Cangallo y #Cusco sea liberada, en el tercer d\u00eda de #ParoDeTransportistas. Pasajeras/os, podr\u00e1n continuar con sus viajes de ida y vuelta a la regi\u00f3n https://t.co/VGIqeXYzG8"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.19639692237119,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#Tacna Monitoreamos #ParoDeTransportistas de carga e interprovinciales para garantizar el derecho a la protesta y la no vulneraci\u00f3n del #DerechoALaSalud. Demandamos permitir el traslado de pacientes derivados a otras regiones y el transporte de #ox\u00edgeno medicinal. https://t.co/WtSiEc2o9Q"
  },
  {
    "user_id": "354926578",
    "user_name": "Diana Garc\u00eda",
    "popularity": 0.0900769407201985,
    "user_location": "Piura, Peru",
    "tweet_msg": "#Piura. Carreteras bloqueadas, un bus quemado y un alza de precios de los productos de primera necesidad, dej\u00f3 hasta ayer, el paro de transporte de carga pesada. De continuar medida, mercados empezar\u00e1n a sufrir desabastecimiento\n#ParoDeTransportistas https://t.co/JBPAAOxEzw"
  },
  {
    "user_id": "12341652",
    "user_name": "Christopher",
    "popularity": 0.7769136137117121,
    "user_location": "R. I. de Arequipa",
    "tweet_msg": "Contin\u00faa el #ParoDeTransportistas #Per\u00fa https://t.co/JsV0Tl2qQW"
  },
  {
    "user_id": "982660507608977409",
    "user_name": "Bean",
    "popularity": 0.010217060405763256,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Me solidarizo con el paro nacional de transportistas.\nMucha fuerza para que puedan lograr todos sus objetivos!\n\ud83d\ude4c\n#ParoDeTransportistas"
  },
  {
    "user_id": "809420911",
    "user_name": "sara",
    "popularity": 0.06526407973477345,
    "user_location": "pueblo paleta",
    "tweet_msg": "Por qu\u00e9  carajos no veo noticias sobre el #ParoDeTransportistas ? ser\u00e1  porque que no afecta a la Lima(centro) e.e"
  },
  {
    "user_id": "199852395",
    "user_name": "L U C I E R N A G A \u2728",
    "popularity": 0.08882587209908463,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Los camiones con ox\u00edgeno no pueden pasar por el #ParoDeTransportistas y el gobierno es incapaz de hacer uso de la fuerza para salvar personas.\n\u00bfEn qu\u00e9 clase de pa\u00eds vivimos?"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.851790070685377,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "MTC y transportistas reanudan hoy di\u00e1logo para encontrar una soluci\u00f3n al paro [VIDEO] https://t.co/7855mZWJ5Q #MTC #Parodetransportistas https://t.co/mCORzcqEVC"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.18284367897579,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "\"En los establecimientos m\u00e9dicos hay 16 314 pacientes que necesitan #ox\u00edgeno medicinal, el #ParoDeTransportistas afecta el #DerechoALaSalud\u201d, Alicia Abanto de @Defensoria_Peru V\u00eda @RPPNoticias"
  },
  {
    "user_id": "145498482",
    "user_name": "Ciro, el pollito de feria que se negaba a morir",
    "popularity": 1.0994808065222377,
    "user_location": "Lim\u00f3n gris - Per\u00fa",
    "tweet_msg": "el #ParoDeTransportistas es algo de lo que se deber\u00eda hablar m\u00e1s ahora, porque ellos son algo CRUCIAL para el desarrollo del pa\u00eds y peor en esta situaci\u00f3n, y pues 
sus pedidos no son descabellados, porque s\u00ed su paro jode todo pero es la \u00fanica forma de hacerse escuchar"
  },
  {
    "user_id": "92059884",
    "user_name": "Roberto J. Bolivar Plenge",
    "popularity": 0.011259617590024813,
    "user_location": "Chiclayo, Peru",
    "tweet_msg": "Los camiones con ox\u00edgeno no pueden pasar por el paro de transportes y el gobierno es incapaz de hacer uso legal de la fuerza para salvar personas.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 clase de pa\u00eds vivivmos?\n\n#ParoDeTransportistas #oxigenoparaelpueblo"
  },
  {
    "user_id": "809420911",
    "user_name": "sara",
    "popularity": 0.02981713546988052,
    "user_location": "pueblo paleta",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas entrada de \u00f1a\u00f1a y carapongo est\u00e1n cerradas uu"
  },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.16806021810296295,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n En este testimonio de parte de trasportistas localizados en Huachipa en la Carretera Central, relatan sus verdaderas demandas por la que han iniciado sus medidas de luchas desde el d\u00eda lunes 15 de marzo.\n\nVideo: Zandra Carbajal /FAC\n\n#ParoDeTransportistas https://t.co/UJPZ6YNR9u"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Chosica: trasladan balones de ox\u00edgeno en ambulancias para poder pasar bloqueos de los transportistas [VIDEO] https://t.co/mDzIa56aTX #Chosica #COVID19 #Coronavirus #Parodetransportistas https://t.co/xQOCQOCrlk"
  },
  {
    "user_id": "729769470764322816",
    "user_name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
    "popularity": 0.6219896161304448,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas provocar\u00e1 desabastecimiento de gas natural y GLP en regiones, seg\u00fan la SNMPE https://t.co/vDp6CNQF7x #SNMPE #parodetransportistas #Combustibles #GLP https://t.co/Qc4EFWJBJj"
  },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.1618048749973936,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n En el tercer d\u00eda del Paro de Transportistas, en Santa Clara en la Carretera Central, los manifestantes siguen en pie de lucha hasta que sus demandas sean escuchadas.\n\nFotograf\u00edas: Gian Marco Masko Angulo / FAC\n\n#ParoDeTransportistas https://t.co/J3nKWzgiM9"
  },
  {
    "user_id": "1327713337266872320",
    "user_name": "Flor Rojas",
    "popularity": 0.0010425571842615567,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "#VivaElParo\n#ParodeTransportistas\n#Chanchamayo\n#ParodeCamioneros https://t.co/SKRPTRdJUg"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: desorden y quema de llantas bloquea Carretera Central y otras v\u00edas | FOTOS - El Comercio Per\u00fa https://t.co/O7k3P446na #CarreteraCentral #Parodetransportistas #Diesel https://t.co/Rd52FyVuft"
  },
  {
    "user_id": "1034534983224967168",
    "user_name": "CICR_LIMA",
    "popularity": 0.4791592818866115,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "Durante el #ParoDeTransportistas en Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea , es necesario permitir el paso y retorno de las ambulancias, as\u00ed como del personal m\u00e9dico \ud83d\ude91 \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f .\n\nFrente a una emergencia, hay vidas que dependen de ello. https://t.co/Brqn100hwN"
  },
  {
    "user_id": "1282883556172271617",
    "user_name": "VideosDeEcuador",
    "popularity": 2.322400383661044,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas \n#ULTIMAHORA\n\nReportan un Paro de Transportistas a la altura de la V\u00eda Quito - Santo Domingo sector Aloag ..\n\nLos transportistas reclaman la subida del Precio de Di\u00e9sel https://t.co/qvqIQVpR8X"
  },
  {
    "user_id": "2259783498",
    "user_name": "Sumo",
    "popularity": 0.0010425571842615567,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Soluciones al problema del paro:\n- Continuar con la devoluci\u00f3n del ISC del diesel.\n- Cancelar el ISC al diesel... no tiene sentido, que un elemento importante para el transporte de carga tenga ISC como si se tratara de cerveza o cigarros.\n#ParoDeTransportistas \n(1/2)"
  },
  {
    "user_id": "471066200",
    "user_name": "Alvina Ruiz",
    "popularity": 11.74565774932755,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Convoy con ox\u00edgeno medicinal tra\u00eddo desde Chile no puede partir de Tacna hacia Lima por bloqueo de Carretera panamericana sur. #ParoDeTransportistas #Per\u00fa https://t.co/U1gZgWcWbQ"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: terminales terrestres de Lima permanecen cerrados por tercer d\u00eda consecutivo https://t.co/UtQ4panOB6 #LaVictoria #Yerbateros #Parodetransportistas https://t.co/I5geCO9rfI"
  },
  {
    "user_id": "20353585",
    "user_name": "Sr. Cerdazzo, el Tecnomago",
    "popularity": 0.8713692946058091,
    "user_location": "Global Frequency. Asgardia",
    "tweet_msg": "A ver pues, \u00bfQui\u00e9nes son los asesinos ahora?\n#ParoDeTransportistas https://t.co/GmCtTXQav1"
  },
  {
    "user_id": "1042839306795188231",
    "user_name": "Paul Sergio",
    "popularity": 0.2862862027982235,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Carretera hacia chiclayo bloqueada por el #ParoDeTransportistas  esto ocurre en el puente de Motupe.\n#Lambayeque https://t.co/SIpp4Qo80X"
  },
  {
    "user_id": "190017511",
    "user_name": "Diario La Industria",
    "popularity": 4.849558998311057,
    "user_location": "Trujillo, La Libertad, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas Paro indefinido gener\u00f3 una enorme congesti\u00f3n vehicular en Panamericana. El caos sigue en San Pedro de Lloc y en Pacasmayo. Al cierre de esta edici\u00f3n, v\u00eda fue cerrada en Chep\u00e9n.\n\nhttps://t.co/dBhTrueusE"
  },
  {
    "user_id": "129984527",
    "user_name": "\ud835\udc69\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83d\udc9c",
    "popularity": 0.07026835421922892,
    "user_location": "Trujillo-Per\u00f9",
    "tweet_msg": "\u00bfYa se pronunci\u00f3 el Gobierno  por el #ParoDeTransportistas o esperan  primero muera algui\u00e9n y desabastecimiento?"
  },
//   {
//     "user_id": "2582629795",
//     "user_name": "OjoP\u00fablico",
//     "popularity": 27.489939323171875,
//     "user_location": "Lima, Per\u00fa",
//     "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En el tercer d\u00eda del paro indefinido, los transportistas y ciudadanos bloquearon el ingreso a la ciudad de Arequipa, a la altura del puente A\u00f1ashuayco 
// y no permiten el tr\u00e1nsito de veh\u00edculos. Fotos: Asael Zela https://t.co/DHy7FS01TO"
//   },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Transportistas bloquean la Carretera Central: decenas de personas caminan por horas para llegar a su destino - RPP Noticias https://t.co/UmqDJBf73h #Ate #CarreteraCentral #Transportistasdecarga #Parodetransportistas https://t.co/iNDpBZ7GOH"
  },
  {
    "user_id": "729769470764322816",
    "user_name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
    "popularity": 0.6219896161304448,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Paro de Transportistas: Mercados podr\u00edan aguantar dos d\u00edas m\u00e1s antes de desabastecerse totalmente https://t.co/YCHJ6MtADm #Mercado #ParodeTransportistas https://t.co/Pp56M8Zi2B"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: manifestantes revientan llantas de veh\u00edculos que intentan cruzar bloqueo [VIDEO] https://t.co/vLnFVliRHr #CarreteraCentral #Parodetransportistas #Ate #SantaClara https://t.co/7DMLdbh26O"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.854917742238161,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Precios de productos se elevan en el Mercado Mayorista tras paro - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/YhudNJCHOV #Parodetransportistas #MercadodeSantaAnita https://t.co/f7Awm8ohV8" 
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: ingresan menos productos al Mercado Mayorista de Santa Anita, pero a\u00fan no hay desabastecimiento [VIDEO] https://t.co/zmV6MWB5vH #MercadoMayoristadeSantaAnita #SantaAnita #Parodetransportistas https://t.co/adzLL0BGO9"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Transportistas bloquean la Carretera Central: decenas de personas caminan por horas para llegar a su destino https://t.co/nkS8W8ZP4G #Ate #CarreteraCentral #Transportistasdecarga #Parodetransportistas https://t.co/ouOothUjyk"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Bloquean v\u00eda Huancayo - Huancavelica en segundo d\u00eda de paro indefinido de transportistas (VIDEO) - Diario Correo https://t.co/e3KxkkCBXy #Bloqueo #ParodeTransportistas #Huancayo #Huancavelica https://t.co/gC2M3y8xUG"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Piura: Queman bus en v\u00eda Piura - Sullana durante el paro de transportistas [VIDEO] - RPP Noticias https://t.co/T7Sd1nW6ZH #Piura #Parodetransportistas #queman #bus #alzadecombustibles https://t.co/uGMSlIXzYl"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.8538751850539,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Bloquean v\u00eda Huancayo - Huancavelica en segundo d\u00eda de paro indefinido de transportistas (VIDEO) - Diario Correo https://t.co/45p9qrmCqG #Bloqueo #ParodeTransportistas #Huancayo #Huancavelica https://t.co/cHGD5Els37"
  },
  {
    "user_id": "151661110",
    "user_name": "Arthur",
    "popularity": 0.02314476949060656,
    "user_location": "Lima - Peru",
    "tweet_msg": "Sal\u00ed del trabajo a las 7pm y llegue a casa a las 11:20pm! Y nadie habla del paro de transportistas, todos los que vivimos en Lima este perjudicados!!!#ParoDeTransportistas https://t.co/Loa7PxwfVL"
  },
  {
    "user_id": "97303384",
    "user_name": "CLARA",
    "popularity": 0.015846869200775663,
    "user_location": "UNMSM",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas pinchar llantas y romper parabrisas a buses de transportes publico no es la soluci\u00f3n \ud83d\udc46. Muchos peruanos necesitan llegar a su hogar"
  },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.2806563940032111,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n En Huachipa, en la Carretera Central, la protesta se sigue, debido a que rechazan el alza del precio del combustible. Los manifestantes contin\u00faan en pie de lucha en estos momentos. \n  \nFotograf\u00edas: Gian Marco Masko Angulo/ FAC \n\n#ParoDeTransportistas https://t.co/pVRwD7Xe4Z"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Bloquean v\u00eda Huancayo - Huancavelica en segundo d\u00eda de paro indefinido de transportistas (VIDEO) - Diario Correo https://t.co/meyzpxTMGt #Bloqueo #ParodeTransportistas #Huancayo #Huancavelica https://t.co/mDr74QYs2Y"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Pol\u00edtica:  EN VIVO | Paro de transportistas de carga: conoce aqu\u00ed los puntos bloqueados en todo el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https://t.co/42sdneWLgA #parodetransportistas #MTC #di\u00e9sel #transportistas #peajes https://t.co/OMJCVi74KN"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.48576909443483,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas La Carretera Central, a la altura de Huachipa, contin\u00faa bloqueada por los transportistas que acatan por segundo d\u00eda consecutivo un paro indefinido a nivel nacional. Los ciudadanos deben caminar para sortear los piquetes. Fotos: Gian Masko. https://t.co/jMa0PNH3gB"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Pol\u00edtica:  EN VIVO | Paro de transportistas de carga: conoce aqu\u00ed los puntos bloqueados en todo el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https://t.co/ZN4XPa9fbB #parodetransportistas #MTC #di\u00e9sel #transportistas #peajes https://t.co/c70Bq6W8Gy"
  },
  {
    "user_id": "242980890",
    "user_name": "Katherine Klec",
    "popularity": 0.07735774307220751,
    "user_location": "Lima - Per\u00fa",
    "tweet_msg": "\u00a1URGENTE! Se agrava la situaci\u00f3n en la carretera central por el #ParoDeTransportistas a la altura de Huaycan. \nImag\u00ednense, en esa ambulancia pueden estar trasladando a un paciente covid. \n\nAs\u00ed de mal estamos en el Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea @PoliciaPeru @FSagasti https://t.co/C2ecseB8ae"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.849704956316854,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: miembros del Gobierno se re\u00fanen con representantes del gremio para dar soluci\u00f3n a reclamos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/kSASLYv9Oq #Parodetransportistas #MTC https://t.co/jLehHU9UkY"
  },
  {
    "user_id": "160099487",
    "user_name": "@Solcita \ud83c\udf24",
    "popularity": 0.8609437227631935,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "D\u00f3nde co\u00f1o est\u00e1 el #TragaCupcakes... \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nHasta cu\u00e1ndo tendremos que sufrir est\u00e1 inoperancia y este descontrol.\n#ParoNacional\n#ParoDeTransportistas\n\n#RafaelEnPrimeraVuelta https://t.co/B2fwRgO1Nw"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.47951375132926,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas Los representantes del Gremio Nacional de Transportistas y Conductores del Per\u00fa se re\u00fanen con el @MTC_GobPeru en busca de una soluci\u00f3n a sus demandas: reducci\u00f3n del precio del combustible y peajes y vacunaci\u00f3n a los conductores. Foto: MTC https://t.co/xhUSZQUWw1"
  },
  {
    "user_id": "1170900751918518272",
    "user_name": "Luis Javier M.",
    "popularity": 0.15346441752330114,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa ",
    "tweet_msg": "#Difusi\u00f3n En la Carretera Central del Distrito de Ate, el Paro de Transportistas sigue en pie de lucha, debido a que est\u00e1n en contra del alza del precio del combustible. \n\n#ParoDeTransportistas https://t.co/2k6oREzg7q"
  },
  {
    "user_id": "1240806145398198272",
    "user_name": "Hechos #YoMeQuedoEnCasa",
    "popularity": 0.0,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#Lo\u00daltimo | Paro de transportistas de carga sigue en marcha al no llegar a un acuerdo por parte del Gobierno. Las autoridades no dan soluci\u00f3n a un petitorio que se viene presentando desde hace dos a\u00f1os.\n\n#ParoDeTransportistas #Per\u00fa \n\nhttps://t.co/pexgNvPSVW"
  },
  {
    "user_id": "164536287",
    "user_name": "Carlos Landauro Castro Cuba",
    "popularity": 0.06943430847181968,
    "user_location": "Barranco, Peru",
    "tweet_msg": "Este paro en protesta de alza de combustibles la deber\u00edamos hacer todos los peruanos. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 tenemos que pagar la gasolina m\u00e1s cara de Sudam\u00e9rica (sino 
del mundo) si somos un pa\u00eds tercermundista?? \n\n#NoTePases !!! \n\n#ParoDeTransportistas"
  },
  {
    "user_id": "1034534983224967168",
    "user_name": "CICR_LIMA",
    "popularity": 0.4624783669384266,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "Ante el #ParoDeTransportistas, recuerda ceder el paso a las ambulancias \ud83d\ude91.\n\nEsa persona que necesita atenci\u00f3n de emergencia puedes ser t\u00fa o alguien que quieres.\n\nLos veh\u00edculos sanitarios tambi\u00e9n transportan medicinas vitales durante la emergencia por #Covid_19."
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.851790070685377,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas: miembros del Gobierno se re\u00fanen con representantes del gremio para dar soluci\u00f3n a reclamos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/YbLTARL8oi #Parodetransportistas #MTC https://t.co/yEHxdzkM8s"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.478471194144998,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas La Federaci\u00f3n de Trabajadores de #Arequipa anunci\u00f3 que este jueves se sumar\u00e1n al paro nacional y marchar\u00e1n por las principales calles de la ciudad en se\u00f1al de rechazo al precio alto de los combustibles. Foto: Elmer Mamani https://t.co/JdY6ZqvLht"
  },
//   {
//     "user_id": "2582629795",
//     "user_name": "OjoP\u00fablico",
//     "popularity": 27.478471194144998,
//     "user_location": "Lima, Per\u00fa",
//     "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Arequipa los conductores de carga pesada tambi\u00e9n se unieron al paro nacional en rechazo al alza del precio del combustible y bloquearon la carretera de 
// salida hacia otras regiones. Foto: HBA Noticias https://t.co/HpxmFyO8wn"
//   },
  {
    "user_id": "527506722",
    "user_name": "Panamericana Noticias",
    "popularity": 69.44807022665194,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas: Gobierno se re\u00fane con miembros de gremio para atender demandas \u25ba https://t.co/40jtHBVxyK https://t.co/tyyzFof1e5"
  },
  {
    "user_id": "1252053856738963456",
    "user_name": "Jacky Mc",
    "popularity": 0.7483475468629455,
    "user_location": "Lima",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas!!  Trabaja  @FSagasti!!  Hay Ministro de Transportes y Comunicaciones?? https://t.co/8jeAzM6Fmt"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Pol\u00edtica:  Paro de transportistas: miembros del Gobierno se re\u00fanen con representantes del gremio para dar soluci\u00f3n a reclamos - El Comercio Per\u00fa https://t.co/z2H4iy3Xmp #Parodetransportistas #MTC https://t.co/sB739O4q4k"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.470130736670907,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #\u00c1ncash, decenas de buses y unidades de carga pesada participan de una movilizaci\u00f3n pac\u00edfica en el centro de Chimbote, en el marco del segundo 
d\u00eda del paro nacional indefinido. Fotos: Juan Cabrera https://t.co/p0Q7yp1jAY"
  },
  {
    "user_id": "832686254873468929",
    "user_name": "Diario Per\u00fa21",
    "popularity": 100.0,
    "user_location": "",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas\n\n\ud83d\udccc Miembros del Gobierno se re\u00fanen con representantes del gremio de transportistas de carga pesada para dar soluci\u00f3n a reclamos https://t.co/WBt58pdqVu\n\n\ud83d\udd34 Entre los reclamos de este sector est\u00e1 el elevado precio del combustible y de los peajes."
  },
  {
    "user_id": "2479054435",
    "user_name": "Chihiro Lunar\u2728",
    "popularity": 0.1597197606288705,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Es notable que como esto no afecta Lima (o todav\u00eda no sienten el impacto) nadie est\u00e1 hablando del #parodetransportistas qu\u00e9 b\u00e1rbaro, es a nivel nacional pero no pareciese, aqu\u00ed los por qu\u00e9 de este paro y las demandas, a ver si rebotamos esto tambi\u00e9n. https://t.co/XzRL85jevG"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.490981880356138,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Cusco los conductores de taxi y transporte colectivo urbano se sumaron al paro nacional. Ellos protestan en el centro hist\u00f3rico de la ciudad contra el alza del precio del combustible y los peajes. Fotos: Clarys C\u00e1rdenas https://t.co/j9mHlNBr8I"
  },
  {
    "user_id": "3100534323",
    "user_name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa",
    "popularity": 0.2864947142350758,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "MTC inici\u00f3 di\u00e1logo con gremio de transportistas de carga [VIDEO] https://t.co/R2QbUk5tSa #MTC #Parodetransportistas #Callao https://t.co/YVLkDFWhpD"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.500364895014492,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Cusco los manifestantes protestan en el centro hist\u00f3rico de la ciudad contra el alza del precio de los combustibles y el costo de los peajes. La polic\u00eda resguarda la movilizaci\u00f3n. V\u00eddeo: Clarys C\u00e1rdenas https://t.co/Um7Cx93PLs"
  },
  {
    "user_id": "4429727542",
    "user_name": "NO PASA NADA",
    "popularity": 0.09070247503075543,
    "user_location": "Jaen, Peru",
    "tweet_msg": "#Ja\u00e9n #Paro\n#parodetransportistas\n\ud83d\udd34EN BALSAHUAYCO Y SAN AGUST\u00cdN TRANSPORTISTAS BLOQUEAN PASE ACATANDO PARO CONVOCADO PARA HOY\n\nFuente: Radio Mara\u00f1\u00f3n https://t.co/toQ84NHueT"
  },
  {
    "user_id": "41465169",
    "user_name": "Joel Sa\u00edto",
    "popularity": 0.41431222502554266,
    "user_location": "Per\u00f9",
    "tweet_msg": "#parodetransportistas #Trujillo https://t.co/Rygcp0mwAy"
  },
  {
    "user_id": "119761795",
    "user_name": "Lucho Dur\u00e1n",
    "popularity": 0.38991638691382224,
    "user_location": "Lima - Per\u00fa",
    "tweet_msg": "Hoy hay #ParoDeTransportistas y la problem\u00e1tica es muy compleja. \ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83c\udffelo que plantea quien ha vivido en carne propia el problema del sector.\nCon @julioguzmanperu, @FlorPabloMedina, @lismelendezpm y #El8Morado queremos #Libertad y #Progreso para todos porque siempre #TuAlCentro https://t.co/AWsFiaeja7"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.500364895014492,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Jun\u00edn, los transportistas han bloqueado los principales puentes y la Carretera Central con piedras, a la altura de Pachacayo, en La Oroya. Los veh\u00edculos de carga pesada no pueden avanzar hacia Hu\u00e1nuco y la Amazon\u00eda. Foto: Yoselin Alfaro. https://t.co/uaJWThdk2K"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.8538751850539,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Suben precios de algunos productos en los mercados de Lima debido al paro de transportistas de carga [VIDEO] https://t.co/cqqxQQ9Jkf #Parodetransportistas #Lima #MercadodeCaquet\u00e1 #MercadoLobat\u00f3n https://t.co/oeuojzuio6"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.48055630851352,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Cusco los protestantes bloquearon los principales accesos a la provincia y la carretera que conecta con la regi\u00f3n Apur\u00edmac. El servicio de transporte p\u00fablico tambi\u00e9n est\u00e1 suspendido. Fotos: Prov\u00edas Nacional https://t.co/ohutCdAwRo"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.482641422882047,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Tumbes los manifestantes han bloqueado el ingreso a la ciudad y la ruta hacia Zarumilla, en la frontera con Ecuador. La Polic\u00eda intenta despejar la v\u00eda. Foto: Noticias Tumbes https://t.co/DHIdqnf0yG"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.51183302404137,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas Los manifestantes reclaman por el alza del precio de los combustibles, el costo elevado de los peajes a nivel nacional, entre otras. Solicitan reunirse con una comisi\u00f3n de alto nivel para exponer sus demandas. Video: C\u00e9sar Acha. https://t.co/p5HLhRJPpj"
  },
  {
    "user_id": "729769470764322816",
    "user_name": "#Per\u00fa #NewsWeek",
    "popularity": 0.6199045017619217,
    "user_location": "Lima, Peru",
    "tweet_msg": "Mercado: \u00bfC\u00f3mo se encuentran los precios de los productos tras el inicio del paro de transportistas? https://t.co/fUXKQjapzg #Mercado #parodetransportistas #Midagri https://t.co/WKhKbesmjT"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.71304656060385,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En el segundo d\u00eda de la huelga indefinida, se registran bloqueos en diferentes partes del pa\u00eds. En #Puno, los gremios de transportistas del servicio interregional, interprovincial y urbano acatan la medida. \ud83e\uddf5\ud83d\udc47 Fotos: Franz Mamani https://t.co/1WFM0d1wLt"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.46596050793386,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Piura los protestantes bloquearon la entrada a la ciudad y la v\u00eda Sullana-Paita. Los manifestantes exigen la reducci\u00f3n del precio de la gasolina y 
de los peajes que calificaron como \"corruptos\". Video: C\u00e9sar Acha. https://t.co/vtFbRDye60"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.46700306511812,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #\u00c1ncash los manifestantes bloquearon, de forma intermitente, la carretera Panamericana Norte, en la provincia de Casma. Como consecuencia, el tr\u00e1nsito de veh\u00edculos menores se vio afectado. Fotos: Best Cable/ Keyklin Bernuy https://t.co/XhX4AwFP8H"
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.462832836381075,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas En #Hu\u00e1nuco, los transportistas bloquearon la carretera Central, a la altura de la localidad de Conchumayo, a las 5 de la ma\u00f1ana y bloquearon el pase de la sierra a la Amazon\u00eda. La v\u00eda fue liberada horas m\u00e1s tarde."
  },
  {
    "user_id": "2582629795",
    "user_name": "OjoP\u00fablico",
    "popularity": 27.508705352488583,
    "user_location": "Lima, Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas El Gremio Nacional de Transportistas y Conductores de Carga Pesada inici\u00f3 hoy una huelga indefinida para solicitarle al Ejecutivo que elimine el impuesto selectivo al consumo de di\u00e9sel, reduzca el costo de los peajes y vacune a los conductores. \ud83e\uddf5 Foto: PNP https://t.co/XU9yn7G7y7"
  },
  {
    "user_id": "107428718",
    "user_name": "Defensor\u00eda Per\u00fa",
    "popularity": 99.20682249421381,
    "user_location": "Per\u00fa",
    "tweet_msg": "#ParoDeTransportistas Demandamos no bloquear v\u00edas de comunicaci\u00f3n y recordamos que este es un acto ilegal que se agrava cuando se trata de veh\u00edculos que transportan #ox\u00edgeno, #vacunas y dem\u00e1s material sanitario para combatir la pandemia por #COVID_19. #LasPersonasPrimero https://t.co/AgXPulP5YA"
  },
  {
    "user_id": "2348878033",
    "user_name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude37\u2623\ufe0f",
    "popularity": 11.850747513501116,
    "user_location": "#PER\u00da / EUROPA / #ASIA / LatAm",
    "tweet_msg": "Paro de transportistas de carga: \u00bfEn qu\u00e9 regiones y carreteras hay protestas y bloqueos? - RPP Noticias https://t.co/Z5LvHXlUWz #Parodetransportistas #Jun\u00edn #Ica #Hu\u00e1nuco https://t.co/AqpNRKK8V2"
  }
]
